集思廣益波台冇左之後去邊到傾波

正評：時事台

負評：感情台